有冇ching等$4000開飯

Sms仲未有😭
食左半個月西九二手飯了....

平時食開M記 等4000蚊買喉嚨糖

搵我，我請你食M記25蚊餐

收到sms但未收到錢

樓主點食得落二手飯？

When

肚餓

等住上電

樓豬下次食剩少少ok?

好想快啲收到$

😭

西九邊間好味d
叫d人食好d 我又食好d

系😖😖

me

想針了

一齊組團去食
多D人 格離枱唔覺
無咁柒

有了有了
多謝林鄭
child登仔唔好再盲反政府了

想問派左錢會唔會另行通知架

有錢定有sms

如果每日淨係可以派到五千人
扣扣埋埋公眾假期同星期六日
咁計法我應該要到12月先攞到錢

利申編號10X-XXXX
好肚餓

Ching頂住